\section{Załączniki}
\thispagestyle{empty}
\subsection{Testowany kod źródłowy dla języka C++}
\begin{figure}[H]
\begin{minipage}{.47\textwidth}
\centering
\label{listing}{\textbf{Wariant A}}
\vspace{0.5em}
\begin{minted}[frame=single,linenos,baselinestretch=0.9]{cpp}
int i; int j; int tmp;
 
for (; i < range; i++)
{
  for (j = 0; j < range - i; j++)
  {
    if(data[j] > data[j+1])
    {
      tmp = data[j];
      data[j] = data[j+1];
      data[j+1] = tmp;
    }
   }
}
\end{minted}
\captionof{listing} {Kod testowy dla języka C++ wariant A}
\label{fig:cppsampleA}
\end{minipage}%
\hfill
\begin{minipage}{.47\textwidth}
\centering
\label{listing}{\textbf{Wariant B}}
\vspace{0.5em}
\begin{minted}[frame=single,linenos,baselinestretch=0.9]{cpp}
int i; int j; int tmp_A; int tmp_B;
 
for (; i < range; i++)
{
  for (j = 0; j < range - i; j++)
  {
    tmp_A = data[j];
    tmp_B = data[j+1];
 
    data[j] = 
      tmp_B < tmp_A ?
        tmp_B : tmp_A;
    		
    data[j+1] =
      tmp_B < tmp_A ? 
        tmp_A : tmp_B;
   }
}
\end{minted}
\captionof{listing} {Kod testowy dla języka C++ wariant B}
\label{fig:cppsampleB}
\end{minipage}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\begin{minipage}{.47\textwidth}
\centering
\label{listing}{\textbf{Wariant C}}
\vspace{0.5em}
\begin{minted}[frame=single,linenos,baselinestretch=0.9]{cpp}
int i; int j; int tmp;
 
for (; i < range; i++)
{
  j = 0
  tmp = 0
  for (; j < range - i; j++)
  {
    if(data[j] > data[j+1])
    {
      tmp = data[j];
    }
    
    if(data[j] > data[j+1])
    {
      data[j] = data[j+1];
    }
 
    if(tmp > data[j+1])
    {
      data[j+1] = tmp;
    }
  }
}
\end{minted}
\captionof{listing} {Kod testowy dla języka C++ wariant C}
\label{fig:cppsampleC}
\end{minipage}%
\hfill
\begin{minipage}{.47\textwidth}
\centering
\label{listing}{\textbf{Wariant D}}
\vspace{0.5em}
\begin{minted}[frame=single,linenos,baselinestretch=0.9]{cpp}
int i;  int j; int tmp;
 
for (; i < range; i++)
{ 
  j = 0;
  tmp = 0;
  for (; j < range - i; j++)
  {
    tmp = 
      data[j] > data[j+1] ? 
        data[j] : tmp;
      
    data[j] = 
      data[j] > data[j+1] ?
        data[j+1] : data[j];
      
    data[j+1] = 
      tmp > data[j+1] ? 
        tmp : data[j+1];
  }
}
\end{minted}
\captionof{listing} {Kod testowy dla języka C++ wariant D}
\label{fig:cppsampleD}
\end{minipage}
\end{figure}

\newpage
\thispagestyle{empty}
\subsection{Testowany kod źródłowy dla języka C Sharp}
\begin{figure}[H]
\begin{minipage}{.47\textwidth}
\centering
\label{listing}{\textbf{Wariant A}}
\vspace{0.5em}
\begin{minted}[frame=single,linenos,baselinestretch=0.9]{csharp}
int i = 0;
int j = 0;
int tmp = 0;
        
for (; i < loopRange; i++)
{
  for (j = 0; j < loopRange - i; j++)
  {
    if(data[j] > data[j+1])
    {
     tmp = data[j];
     data[j] = data[j+1];
     data[j+1] = tmp;
    }
  }
}
\end{minted}
\captionof{listing} {Kod testowy dla języka C Sharp wariant A}
\label{fig:csharpsampleA}
\end{minipage}%
\hfill
\begin{minipage}{.47\textwidth}
\centering
\label{listing}{\textbf{Wariant B}}
\vspace{0.5em}
\begin{minted}[frame=single,linenos,baselinestretch=0.9]{csharp}
int i = 0;
int j = 0;
int tmp_A = 0;
int tmp_B = 0;
        
for (; i < loopRange; i++)
{
  for (j = 0; j < loopRange - i; j++)
  {
    tmp_A = data[j];
    tmp_B = data[j+1];
       
    data[j] = 
      tmp_B < tmp_A ? 
        tmp_B : tmp_A;
    
    data[j+1] = 
      tmp_B < tmp_A ? 
        tmp_A : tmp_B;
  }
}
\end{minted}
\captionof{listing} {Kod testowy dla języka C Sharp wariant B}
\label{fig:csharpsampleB}
\end{minipage}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\begin{minipage}{.47\textwidth}
\centering
\label{listing}{\textbf{Wariant C}}
\vspace{0.5em}
\begin{minted}[frame=single,linenos,baselinestretch=0.9]{csharp}
int i = 0;
int j = 0;
int tmp = 0;
        
for (; i < range; i++)
{
  j = 0;
  tmp = 0;
  
  for (; j < range - i; j++)
  {
    if(data[j] > data[j+1])
    {
      tmp = data[j];
    }
        
    if(data[j] > data[j+1])
    {
       data[j] = data[j+1];
    }
        
    if(tmp > data[j+1])
    {
        data[j+1] = tmp;
    }
  }
}        
\end{minted}
\captionof{listing} {Kod testowy dla języka C Sharp wariant C}
\label{fig:csharpsampleC}
\end{minipage}%
\hfill
\begin{minipage}{.47\textwidth}
\centering
\label{listing}{\textbf{Wariant D}}
\vspace{0.5em}
\begin{minted}[frame=single,linenos,baselinestretch=0.9]{csharp}
int i = 0;
int j = 0;
int tmp = 0;
        
for (; i < range; i++)
{
  j = 0;
  tmp = 0;
  for (; j < range - i; j++)
  {
    tmp = 
      data[j] > data[j+1] ? 
        data[j] : tmp;
        
    data[j] = 
      data[j] > data[j+1] ? 
        data[j+1] : data[j];
        
    data[j+1] = 
      tmp > data[j+1] ?  
        tmp : data[j+1];
  }
}
\end{minted}
\captionof{listing} {Kod testowy dla języka C Sharp wariant D}
\label{fig:csharpsampled}
\end{minipage}
\end{figure}

\newpage
\thispagestyle{empty}
\subsection{Testowany kod źródłowy dla języka Java}
\begin{figure}[H]
\begin{minipage}{.47\textwidth}
\centering
\label{listing}{\textbf{Wariant A}}
\vspace{0.5em}
\begin{minted}[frame=single,linenos,baselinestretch=0.9]{java}
int i = 0;
int j = 0;
int tmp = 0;

for (; i < range; i++) {
  for (j = 0; j < range - i; j++) {
    if (data[j] > data[j + 1]) {
      tmp = data[j];
      data[j] = data[j + 1];
      data[j + 1] = tmp;
    }
  }
}
\end{minted}
\captionof{listing} {Kod testowy dla języka Java wariant A}
\label{fig:javasampleA}
\end{minipage}%
\hfill
\begin{minipage}{.47\textwidth}
\centering
\label{listing}{\textbf{Wariant B}}
\vspace{0.5em}
\begin{minted}[frame=single,linenos,baselinestretch=0.9]{java}
int i = 0;
int j = 0;

int tmp_A = 0;
int tmp_B = 0;

for (; i < range; i++) {
  for (j = 0; j < range - i; j++) {
    tmp_A = data[j];
    tmp_B = data[j + 1];

    data[j] = 
      tmp_B < tmp_A ? 
        tmp_B : tmp_A;
        
    data[j + 1] = 
      tmp_B < tmp_A ?
        tmp_A : tmp_B;
  }
}
\end{minted}
\captionof{listing} {Kod testowy dla języka Java wariant B}
\label{fig:javasampleB}
\end{minipage}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\begin{minipage}{.47\textwidth}
\centering
\label{listing}{\textbf{Wariant C}}
\vspace{0.5em}
\begin{minted}[frame=single,linenos,baselinestretch=0.9]{java}
int i = 0;
int j = 0;
int tmp = 0;

for (; i < range; i++) {
  j = 0;
  tmp = 0;
  for (; j < range - i; j++) {
    if (data[j] > data[j + 1]) {
      tmp = data[j];
    }

    if (data[j] > data[j + 1]) {
      data[j] = data[j + 1];
    }

    if (tmp > data[j + 1]) {
      data[j + 1] = tmp;
    }
  }
}
\end{minted}
\captionof{listing} {Kod testowy dla języka Java wariant C}
\label{fig:javasampleC}
\end{minipage}%
\hfill
\begin{minipage}{.47\textwidth}
\centering
\label{listing}{\textbf{Wariant D}}
\vspace{0.5em}
\begin{minted}[frame=single,linenos,baselinestretch=0.9]{java}
int i = 0;
int j = 0;
int tmp = 0;

for (; i < range; i++) {
  j = 0;
  tmp = 0;
  for (; j < range - i; j++) {
    tmp = 
      data[j] > data[j + 1] ? 
        data[j] : tmp;
        
    data[j] = 
      data[j] > data[j + 1] ? 
        data[j + 1] : data[j];
        
    data[j + 1] = 
      tmp > data[j + 1] ? 
        tmp : data[j + 1];
  }
}  
\end{minted}
\captionof{listing} {Kod testowy dla języka Java wariant D}
\label{fig:javasampleD}
\end{minipage}
\end{figure}